TWICE 依家最驚既應該係以前果班女友粉

以前咁多當佢地係女朋友既fans,
但E家一個一個拍拖,呢班人退出都還好,
最驚係果D咩大站有twice既私人資料會爆出黎,
你知啦,毒撚好恐怖嫁嘛